16 歲跳橋男仔真想曝光

畜生可恥

D comment睇到爆血管

勁多殘體一毛

香港警察 垃撚柒圾

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

agger
睇左幾個都眼火爆
咩企定定冇人會捉你
俾我見到凶神惡煞既狗衝埋黎都走啦

人地未行去橋邊啲狗都已經追住佢
啲人仲話係想救佢先追過去
啲狗有預知能力

啲狗連嗅覺都退化埋 認人都唔識認

屌
黑警同啲狗真係一樣
見到有人跑就會冇啦啦追

盲都可以做警察?